I am Hong Konger ,You ask I ans

Push

Pish

how big is your kitchen?

5Demands

NOT ONE LESS

Explode dont answer

I feel sorry for your exploded kitchen.

1. Who is the most hated person in HK?

2. What is your favourite dim sum?

why are you still wake up?